세경아 신애야~
세경아 신애야. 아빠야. 혹시 내말 들려?!
?!!/아빠다!
아빠 많이 기다렸지? 미안해. 아빠가 갑자기 급한 일이 생겨서 멀리 와 있어. 우리 신애가 일등했냐?
어! 아빠 내가 일등했어!
아빠가 나중에 짜장면 두 그릇 꼭 사줄게! 세경아, 신애 잘 보고있어. 아빠 금방 갈테니까! 알았지?! 아빠 잘 있으니까 걱정말고 내가 꼭 찾으러 갈테니까 니들..
어? 아빠~ 아빠아~~언니. 아빠 어딨어? 언제오는데? 어?
곧 오신대잖아. 곧 오실꺼야.
